Mos Burger 唔做晚市堂食 做生意只求打個和

會唔會蝕本

好黃

呢間嘢咁廿一[url]㗎咩[/url]

嘩

好過食m記

和你 eat 果陣, mos 灣仔店都被標為黃

抵我成日幫襯，貴但好食嘛，唔講立場都要幫襯啦

乜黃店黎嫁咩
今晚買個外賣教訓下佢先

應該就唔係黃店 印象中個代理係中資

mos burger 黃到

推

可能廢事安排員工驗口水增加營運成本

台灣東元集團與日本摩斯食品服務（摩斯漢堡母公司）合資成立的安心食品服務公司，擁有摩斯漢堡在台灣、新加坡、澳洲、中國大陸、香港的特許經營權

From Wiki

日本直營嗰喎，佢個香港分社長都係日本人嚟。。

你印象點黎
好似從來無公開過邊個代理
以日本公司個格
似係自己落黎開分公司

mos burger 從來都冇代理
全部直營

黃唔黃就唔知
可能計過數, scan 安心/留資料/員工檢測既cost > benefit
咁咪照舊囉
唔通好似m記咁, 一早就俾個呀叔開年

又印象中係中資。。。
鳩噏都有個譜呀大佬

其實要安排人手去搞 , 倒不如夜晚專做外賣 , 反正好多分店堂食好少位

又多個午餐好去處

十幾年前聽同學講係mos返part time 由直營變中資代理